近排個app load得好慢

之前一路都好快
係最近依個禮拜左右
唔知點解用app上會經常load得好慢(有時又會好順)
不停出 或者底下條loading bar
有時仲會卡住左係開app個 度要等一陣
已經update左不過都係咁

奇怪既係上web版(就算用手機上)就無事都係好快
麻煩admin睇睇

an機
外國jj